屌你老母做廢青攞綜緩真係好撚爽！！

鐘意瞓幾耐就瞓幾耐 唔大洗又夠錢生活
朝朝8 9點起身就落樓下食個醒晨早餐 香噴噴滑蛋
食完個早餐去超市行下 睇下有咩買
買完野就返屋企打下機 煲下劇 睇下動畫
中午玩下煮飯仔又得 落去睇下啲港豬十分鐘放飯又得
食完晏又可以周圍行下消化下 之後返屋企再打多幾鋪機
夜晚又可以同屋企人食下飯 又可以同朋友食餐飯 自己毒係屋企食又得

朋友問：「你返緊咩呀？」
我就答：「我過緊你65歲後先過得嘅生活囉 」
朋友：「咁正！」

廢青就是這麼爽

努力不一定成功 但不努力就一定很爽

整返個支出表黎睇下

每日基本都係食個方面會洗錢
我當每一星期先補充一次屋企嘅物資 都係二百幾三百一次

電水石油費我一條友又唔會用好多
間唔時同屋企人 朋友聯宜下咪會洗多少少 點都唔會過1000

早餐廿幾三十就有 係午 晚貴啲
有時懶 係屋企煮面 杯面咁樣又比少一餐

政府比幾錢一個月

臉皮夠厚真係幾爽

啱
返工真係好蠢

臉皮厚 但唔洗比老細當狗咁洗 值得

Ching岩牙

你打斷咗自己隻腳？

攞綜緩，炒下散出現金糧工仲爽啦
係屋企唔悶咩，上年完左DSE個排都頂唔順出左去返工啦

放得底真係好爽
想買下貴野就得閒返下日薪工
窮風流，正

ps.放唔底

爽過你日日做狗

同做廢老有乜分別

真 2xk 表示做狗好慘

都係要靠屋企人養，根本唔係靠老綜

其實咁努力打工賺錢供樓

過既無非都係呢種生活

但而家樓主已經過緊

直頭係傑青

返工只係一個有工返既廢老

其實綜援算唔算是共產主義嘅產物?

一個月返10日8日日薪工
好洗過返ft

綜援得二千幾蚊，你日日食老麥早晨全餐，都成700蚊。

2千金
加8日 日薪 當600蚊日=4800

唔洗交租交稅睇醫生唔洗錢去海馬玩又唔洗錢
加埋成7千蚊個月洗
爽

無壞嘅 你有你日日ot 我有我日日打機睇劇姐

唔洗ot 一日返12個鐘要返夜 返3放2 返shift
好撚辛苦

多謝欣賞

樓豬幾歲 點解放得底咁勁

咪即係又要返工

Ching唔好撈啦 咁落去搞壞身子唔好

你估綜援咁易批？

樓主傷殘？

最大問題係住
你住屋企先唔洗比租

幾歲唔緊要 最重要係自己過得開心舒服
是問日日瞓唔夠6個鐘 但又要撐12個鐘嘅生活 你開心咩？

想多d錢洗想返就返
自己簡返又得 唔返又得 差好遠架
ps. ff

點解會批到綜援比你

除非你成世打飛機架姐
莫講話溝女，叫隻靚雞你都俾唔起

我覺得要拎到有一千種方法 問題係你放唔放得底

難得您咁享受 真係恭喜您呀

講一兩種可行既來聽下？

幫樓主答 返幾日日薪乜都有

有情緒病,精神科果d係唔係會批?

真，做狗先得2xk，廢都唔好周街同人講啦

精神病

首先你真係要有病

你認為醫生會好似批病假咁鬆？

你手持公屋，可能有條女即刻叫你中出佢直接結婚一齊煲大個綜緩額

我咁你有乜理由攞到綜援你答左未？

假膠？

少年太年輕

醫生批傷殘/精神病緊好多

因為會影響社福開支

其實你識唔識？

情緒病

理想生活

做人都係為左呢種生活

重作喇，廢青8點起身

日夜顛倒試過未

你就好

真係好爽，做人無非都係想尋開心

等錢洗就炒炒散，見你有翻工重另外有錢比

想知樓主一個月既洗費

淨係Adsense都賺唔少 何來做狗?
利申 外國JJ

富翁同漁夫既故事

lm

外國撚講咁多把撚咩 你又唔撚係係香港生活

生活得比你開心 無壓力

點樣拎呀
樓主父母雙亡住公屋？

父母雙亡 我同乜撚野屋企人食飯呀

樓主住緊乜先
想拎

家用??

樓主都無咩機會出到外國架啦
得果7000一個月

有撚7千咩 比盡3千

開心味得囉樓主 明架

有手有腳點攞綜緩㗎
Btw做廢青又的確好爽 利申 做緊

有冇得去歐洲旅行 定連日本都去唔到 台灣呢

我好想申請

完全同意咁樣做係好爽
如果你屋企人又唔等錢開飯，又唔會打算結婚組織家庭，咁樣真係無問題

其實依家好多人番工都係為其他人，父母啦結左婚自己家庭啦，自己一個人既話駛撚做到狗咁咩

不過我都係唔會羨慕你，因為我想要家庭想有事業想環遊世界，份工又唔難做兼準時收工又好pay
你比我好似你咁係屋企打機打一世，咪玩啦一個月已經悶到想死

少年，你以為咁做係好爽好舒服，其實仲有更加正既人生你未試過姐

香港一日遊

綜援太少唔夠洗
但如果freelance/炒散 鍾意返就返
夠錢洗又有時間做自己野其實幾好

宜家儲緊錢打算過幾年做全職廢青

社會垃圾真係無得頂 ，講到努力付出賺錢既人係做狗
殊不知自己就係政府養緊既傻豬豬，好撚可悲，成條廢柴咁

樓主如果你真係囉綜援嘅
你今個月夠唔夠義工時數呀
唔係會比社署的去照肺
另外上左搵工堂未呀
諗好左今次作啲咩搵工記錄未

攞綜緩就係所有納稅人既寵物狗，攞綜緩既出街見到納稅人唔該吠兩聲

汪汪

個個口講社會垃圾 但正評一面倒

你老味話你聽無病無痛去申請綜援慘過地獄呀
除非樓主真係弱智精神病啦

情緒病唔包架老友

打工是不可能打工的，這輩子不可能打工

弱智都上連登

理得你話我無撚用呀 我過我舒服就夠啦

你肯定我65歲後好似你咁過 ？

羨慕你唔睇其他人眼光

想當年fg兩個月後先搵到工
要一個月打機好撚爽
但第二個月已經好撚悶 覺得人生冇意思咁
想做人有啲用 幫到屋企 幫到自己

輕度弱智都有可能嘅
加傷殘補助樓主隨時囉到四五千

羨慕你唔睇其他人眼光

想當年fg兩個月後先搵到工
頭一個月打機好撚爽
但第二個月已經好撚悶 覺得人生冇意思咁
想做人有啲用 幫到屋企 幫到自己

好彩我唔係弱智

樓主好波！

冇子女唔係要去掃街咩？

樓主過緊香港大部分人想過既生活

無錯

窮撚生活都舒服
港豬

精神病又或者未夠18歲

定係你單親呀
唔好講你過60歲呀

其實而家香港咁ON9, 搵十幾年錢先可以有首期買層樓, 仲要供多幾十年, 好似樓主咁真係唔錯

點解我要返工搵錢姐屌, 努力同回報根本完全唔成正比, 辛苦做野返黎D錢又係比D地產佬榨乾, 諗真D返工搵錢根本等於做奴隸, 靠綜援生活到既話真係唔好返工, 我講真, 你只係做緊奴隸幫緊人搵錢, 然後自己袋雞碎咁多樓都買唔到

住邊

係咪諗住成世無女

你講到我地d做狗既好似一定會識到女朋友咁

65歲好似你咁就陰公啦 早餐食m記午餐晚餐又要驚貴去煮公仔麵杯麵食

綜緩户瞬間上新建公屋
仔女讀書唔駛錢、搭車唔駛錢
得閒去地盤炒散，平時淘寶再去Yahoo賣下野呃傻仔，不知幾爽

求攻略

好羨慕

綜援有幾錢月

你自己緊係爽啦 不過你係其他人眼中只係一件垃圾
亦無女人會跟你 典型廢柴

你個名

大家打工嘅錢就比你拎曬

點會冇女
唔通搵兩萬零蚊會有女咩
你儲半世人先買到間又細又舊又冇配套嘅樓
綜緩户就直接攞新起公屋，個分別好明顯啦下話

同埋你估0家底既人，真係可以做到樓主咁咩

政府會比錢佢地買名牌眼鏡
利申：女友做政府，佢係綜緩家長口中聽到

連登真係無窮撚 綜援一個人拎得千幾又要扣呢樣個樣錢 有時仲要強迫你參加D活動
你話拎住炒散出現金，得個千幾同你就咁炒散有咩分別，比人捉到仲麻煩，咁都可以吹奏

咁少真係夠使咩

出現金比人捉 我覺得班綜緩撚返下炒散係好事，起碼供獻下社會

樓主，你已經成功咁活係自己既世界入面，無視世人目光。

但我恭喜你之餘，同時亦鄧你可憐。

點解？無錯你的而且確係過著看似無憂無慮既生活，但同時你亦放棄左你自己，你選擇將自己封頂，與世無爭。

你大大話話都要做多至少40歲人，你真係可以確保成世人都抱住同一樣既想法？

冇錯有人返工賺果一萬幾千返到不似人形，但同時佢有好多機會接觸身邊既人同事，可以睇到叻既人點做事/態度，亦睇到自己既不足，點改善自己，人脈建立，或者點樣從唔同人既角度去分析d野，呢d經驗係錢買唔到既。

最後，你過住呢種生活，你既世界只會愈黎愈細。

我唔只兩萬 本身屋企有樓 女都有
你呢家叫條女再揀 佢會揀我定揀你呢d廢青狗
自己打飛機啦

人各有志啦

有人夠食又有得住就OK，有幾個知心友，陪係屋企人身邊，咁樣過完一生就心足；有人就想努力賺錢環遊世界，你又唔可以話後者既人生好過前者既

富翁=有錢人
漁夫=廢青

不過咁～～

富翁同漁夫除左錢既差別之外...

富翁有女爽YY
漁夫冇女只能打J度日

屋租水電煤寬頻電話費全部唔洗你交真好

咁你依家有無女

講真，係香港地搵少過2萬蚊既
真係咬老綜好過

屌，又黎

千幾蚊真係要計住計住任何洗費，上公屋又要等返357年，我唔多信你咁少錢仲可以同到朋友活動

點攞

住邊？唔洗交租？

好似社署要你證明有搵工, 搵唔到同你搵埋, 真係冇工啱就要去公園執垃圾?

仲有得排公屋, 爽死

係幾爽
不過唔洗指意溝女

現在是人地口中既廢青
日後是我地口中既廢老

求社署員工解答 btw我覺得以香港政府既水平，應該你話唔得閒都費時再搵你?

炒散真係好難捉

真係咁多人覺得要工作先唔悶

識d 傷殘 月薪得8K 仲要被歧視
果d 係咪學樓主算

成日要你成日見社工，報你搵工紀錄

太耐冇野做會要你去掃樹葉架喎

應該係
努力唔一定成功，但唔努力會好輕鬆

咁如果一個人月入兩皮有樓又俾佢攞到綜緩，人地咪醒過你囉
父幹有層豆腐潤咁嘅樓同月入過兩萬都好意思講
月入唔過六萬就過主啦，而家係你曬命打飛機

到2047等睇樓主俾共產黨當低端人口咁趕去中國內陸

收租多過你幾十倍

又有樓又想買咩就買咩 綜援咁小錢點生活

留名學野

請善用起底功能

三千幾蚊點用先唔會餓死

假膠

有撚用咩起底

其實而家個社會就係鼓勵人做懶人 但因為香港人仲有攞綜援=廢, 羞恥嘅諗法 香港政府同奸商先可以支撐到而家 如果個個都攞綜援靠政府唔做野成件事就好唔同

樓主係咪屋企好撚窮

呢個post 真係見識到香港教育幾成功教到啲牛出黎
先唔講樓豬咁樣生活夠唔夠錢駛
竟然有一堆人講唔返工會悶 世界會愈來愈細 係咪癡撚線
如果唔係為左搵錢 唔返工都可以好多興趣既
廢既可以上網打機煲劇訓覺
想"充實"既各類運動，音樂，睇書，外語，各類興趣班
根本大把野做 話唔返工會悶既你個人就真係好悶

簡單計下條數
綜援2000
白卡殘津1700
得閒返幾日現金散工過日晨(大部分都有500一日) 3000-4000

加埋一個月坐底7k
當你住屋企食屋企唔洗錢
每月7k自己洗幾撚爽
隔一排就去旅行換電話買衫褲鞋襪
完全唔明點解要返工

無野做出去遊車河都係兩蚊程
再唔係行山跑步做下運動
而家日日訓足8個鐘，起身做運動，個人無壓力
比返工果時身體好幾多十倍(肉體精神上都係)

當你住屋企食屋企
你老豆老母都幾慘

有公屋住, 3000幾都得喎

唔好覺得自己做廢柴合理化啦

但港豬每晚ot就合理

窮撚啲思維係特別啲

為你未來擔心

你日日係屋企打飛機辛唔辛苦

拎綜緩同自殺有咩分別 兩樣都係咩都唔做[真心問]

你係屋企淨係識打飛機？

有無詳細教學

打到攰咪叫人幫手

好撚正 上面個條有樓有女以為好型 樓豬咁先醒，想屌西去叫G就得

係 住緊私樓根本冇得咁玩

只有住公屋先得

係咪照抄高登個post架

????

我都想拎綜援，值又放低唔到自己份人工

教埋你隻豬出黎添
唔番工哪來去玩興趣既錢呀

呢篇文都唔知睇過幾多次
不過做廢青真係好撚爽

課金都無錢啦綜緩

做廢人真好

本世紀金句

呢個世界係要有食物鏈最底層既垃圾先可以正常運作，多謝樓主咁垃圾去維持做社會渣宰

個人有慾望就好難做廢青
打機要課金，單機都唔平
旅行又要錢
睇戲又要錢
又想間中食餐好少少
買下d垃垃圾圾又洗咁d
同朋友出街又要洗

就算唔洗比家用，都需要維持支出

好羨慕樓主拎老綜就滿足

唔想番工個慾望大過你上面List果d慾望未得

屌你老母唔好講出黎啦
一陣冇人返工邊個出糧比我呀

你做印傭?

乖 返去交稅啦

好撚羨慕樓主

日日畀老細屌柒 又要ot 又要服侍閪客
可能臉皮仲厚

喺呢度你當然可以懶係好瀟灑咁講你呢堆野
現實同fd面對面嗰時你又可唔可以分享你呢堆偉論出黎呢？
唔好自欺欺人啦樓主

但如果你係真心覺得你而家嘅人生係好理想
而你都成日同你啲家人、朋友分享你呢堆野嘅
咁我估錯囉sorry
但如果真係咁樣嘅話
喺我心目中你已經唔係男人了
你失去左作為男人嘅特質

現實應該日日比人笑

份工又唔難做兼準時收工又好pay

香港有幾多呢啲工啊 你搵到係你好好彩

但好多人 努力讀書入中學 出嚟都係打奴工做一世

我屋企有錢仲爽過你 香港有錢真好

搵得一皮野一個月真係攞綜緩好過
樓豬 真識享受

咁熟例既

我都想知8點起身=/=廢青

失業真係好正
每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶
食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,
之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂
到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮
HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少
失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,
諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活
原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

岩呀 認同樓主 外國講黎把撚咩 依到香港

嗯

你可能爽,但你屋企要養你條垃圾就好撚慘

樓主咁撚毒 又冇女, 將來又唔會結婚生仔 緊係可以聲大大啦

Lm

但係唔會有女，完

差唔多十年前做過自力更生綜合就業援助計劃
日日都要迫d有工作能力嘅綜援人士搵工

係啦係啦知你可能會有啦 仲要范冰冰咁既樣tim係咪

諗起shameless個frank

樓主有冇教學

識玩 又有樓

上面踢爆左啦
正常有工作能力都唔會批俾你

樓主仲未講自己因咩事有資格攞綜援

做咩咁多人鬧樓主，
佢攞綜援係傷殘或腦殘先有得拎，
唔係就要成家攞綜援

辣沙

好肯定你講既生活靠綜援一定唔夠用

岩呀到你老豆老母死左得返一份老綜千令二千一個月睇你點過 到時三四十歲出黎搵工 話無做過野睇你可以做咩

失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

可以睇得出連登幾多低質會員，竟然可以咁多正皮，咁廢浪費社會資源又唔識增值自己真係唔知生存係度有咩意義，有幾虛無同啊q先講得出呢番說話同正皮。 香港人個個都係咁就唔洗2047就玩完，根本啲市民質素同已發展國家差幾千皮

曲到圓

你睇下上面某部分人講乜先啦
話唔返工好悶啊 有講係為錢而返咩？

有冇俾朋友知？

有冇攻略

Ching去check下眼好喎

報左警了

你老豆老母好慘
生著你咁既廢柴
咁大個人 仲要屋企養埋你
隨時仲要幫你安排定身後事

單身人士審查資產會唔會睇埋老豆老母d資產

無問題呀

講咁耐都講唔到點解會拎到綜援，你估好人好姐真係咁易批咩

結論：樓主一係假膠一係殘廢一係痴線佬

有人話返工先有錢去旅行
但d時間去晒返工,冇時間去旅行個d又點計

On9, 返工唔係為錢，我不如去做義工？

不過唔返工，唔好講旅行，連買隻game玩的錢都冇

咁的人生真係爽？！連用4g上連登都要比電話費啦

你為錢返工就唔好啲號入座啦
人地講緊為咗「唔悶」而返工嘅人
你衝出嚟柒做乜

真係好撚envy樓主既生活

正正經經返工就會有女人跟你咩

好羨慕呢類人咁廢都過到自己果關

公屋加綜援?
單人有多少?

有時候，我程願過一d簡簡單單既生活，冇女咪冇女囉返工真係好攰

講真抵 OP 享受, 我就真係唔敢張條命交比政府.
一間有咩福利政策改變就仆直

其實食老綜黎講
娶件大陸豬西落黎 最好智障既
再生兩個智障/殘廢仔
仲抵玩
一係就娶個大陸牛
生兩件 再老點佢出去做野 自己食老綜
再叫佢養你

其實只要唔係想成家立室，得閒叫下雞、dup下邪骨，咩靚女/大波妹都有得玩啦
仲唔駛受氣

咪on9啦，就係已發展國家先多廢青呀

返工比癈老更癈既一隻狗

我幾皮都唔夠洗…
你真好野

利申：學生

唔介意成世單身既就梗係可以咁

爽多3，5，7年就望住人地生活愈過愈好，自己老綜無加過

你on9嫁？年年財政預算案都雙糧

老實講，我真係零願綜緩比廢青
都唔想比班大陸閪

雞碎咁多點爽 最多夠你生存
生存同生活完全唔同
過生活真係不敢苟同
食餐好都就住就住
仲要打一世飛機

毒撚打成世工都係A0

好呀 眼疾應該夠資格申請綜援xdd

返緊咩工咁巴閉？
政府都係拎你d錢去起3跑架啦
你交好多稅？

幾撚多歲呀貢獻社會

佢見到+X哥唔知會唔會奶埋鞋底

咁我令願逗依家4xk人工都唔想得你嗰7k咁撚少但唔洗做

+X哥 我開網站，自己係老闆，你條廢柴就話要奶姐

樓主實現到自己夢想就成班人酸佢

點解又上熱門

sorry 我唔係老闆、無打工都有糧出
你話拎綜援見到納稅人就要吠；你搵個堆錢平時咪又有部份進貢左比+x
定你當出糧比佢，要佢奶你呀大老闆

得閒仲可以坐下監段練身體
有無巴打覺得今時今日係香港坐監好過正常生活？

進貢左比+x 交稅比政府變左進貢+x

我睇到成班人酸樓主
心

成理合理化自己既奴隸行為去酸樓主

每個人追求唔同，我就唔想過樓主種生活，不過完全尊重。

Sem break做廢青同樓主生活差唔多

即係無交稅啦廢柴
睇過
交幾多呀? 廢柴
講野咁撚大聲

咁躁底既而家啲人
冇錢發窮惡?

邊夠你有錢呀廢柴
到底交左幾多百萬租姐下呀廢柴

稅

見人拎老綜好似拎撚左你錢咁,
你應該交稅千萬起跳啦可

屌你老母係e-zone呢個content farm見到呢篇野
究竟有人知呢篇野係邊到改出黎未, 估唔好咁多人真心

...我自己作架喎

奴隸spotted!xD

見到大感憤怒.

如果你保護一兩間公司尚有得講下. 雖然, 我收入不足以報稅, 但我相信不做事會好麻煩.